停止回覆：民主女神謝安琪個post

新ac玩分化,一堆三毛附和,保持警覺唔好畀三毛引導

推
謝安琪已經付出太多
停止做連衛兵

pish